有無人好想要個阿哥或者家姐？

成日見到人哋啲阿哥好錫細妹，就好羨慕
好想有個阿哥保護自己，幫自己出頭

利申 真絲，兄控

想要家姐

我都係，有細妹

多數現實中嘅細妹都會破壞男性對女性嘅幻想

Pmed 真兄

有家姐但好想要個呀哥

無家姐無阿哥

想要阿妹同家姐

同你交換 有呀哥想要家姐

個人比較鍾意被照顧嘅感覺多啲

有啊哥 細個成日俾佢蝦
但佢會好低能咁陪我癲
直到宜家佢就快三十歲都係
我所有嘢包括感情事都會同佢講
我好愛佢 上年佢識咗個女朋友
我開頭呷醋咗幾個月
後尾覺得哥哥搵到幸福係應該凳佢開心
宜家就冇再呷醋了

我成日當女朋友係啊妹
然後⋯

我都想要個阿哥
我得細佬妹 要照顧人
想比人照顧下

36D小淫娃

想趕家姐出門口

細妹呢家野唔好咁多幻想啦

好想要家姐

我都係

想要阿哥
但唔想要家姐細佬妹

無家姐無細妹無啊哥無細佬，叫我情何以堪

有家姐，但好憎佢

獨生女表示成長無玩伴十分無聊